{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052641",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 소중한날펜션"
    },
    "text": "ここは束草海水浴場内に位置するペンションで、東海の日の出を客室から鑑賞することができます。 また、ペンションの前には海の香りでいっぱいの遊歩道があり、常に新鮮な海の空気を嗅ぐことができます。 ペンション内ではイベントネットフリックスとユーチューブが視聴でき、楽しい時間を過ごすことができます。 ただし、送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを楽しみたい場合は共用バーベキュー場をご利用ください。 幼児(未就学)基準人数は料金に含まれ、追加料金が発生します。 客室の最大人数の超過は不可能であり、お子様連れの場合はオーシャンスパとオーシャンデラックス客室は3名まで、ファミリー102客室は5名まで可能です。 客室にはスパが完備されており、無料でご利用いただけますが、入浴剤や個人衛生用品などはご自身でご用意ください。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬と一緒に入室することはできません。 駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。 ペンションを訪れた人たちのレビューによると、この宿は大浦港と束草海辺に近い位置にあってアクセスが良いそうです。 客室は快適で清潔で、テラスで波の音を聞きながらバーベキューを楽しむこともできます。 オーナーが親切で、部屋に虫がいないことも良い点の一つとして言及されています。 全般的にコストパフォーマンスの高い宿としておすすめの場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ここは束草海水浴場内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "東海の日の出を客室から鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には海の香りでいっぱいの遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "イベントネットフリックスとユーチューブが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "共用バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数について教えてください。",
            "answer": "幼児(未就学)基準人数は料金に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室の最大人数の超過は不可能であり、お子様連れの場合はオーシャンスパとオーシャンデラックス客室は3名まで、ファミリー102客室は5名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはスパが完備されており、無料でご利用いただけますが、入浴剤や個人衛生用品などはご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬と一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの良い点は何ですか？",
            "answer": "この宿は大浦港と束草海辺に近い位置にあってアクセスが良いそうです。客室は快適で清潔で、テラスで波の音を聞きながらバーベキューを楽しむこともできます。オーナーが親切で、部屋に虫がいないことも良い点の一つとして言及されています。全般的にコストパフォーマンスの高い宿としておすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 506
    }
}